【Twitter 國際線】必須改變策略 勸歐美國家全民戴口罩

依家世界局勢非常之不妙，最嚴重問題，係一般歐美國家民眾覺得戴口罩者係「傻仔」，覺得支肺只係普通感冒

如果歐美民眾繼續當戴口罩＝白痴，可以推斷，4至5月，歐洲美國疫情大爆發係100%機率發生

同一時間，支那疫情慢慢緩和，到某個時間中共解封武漢，全世界都會驚覺中國成功擊敗疫情，甚至將一船一船多餘既抗疫物資送比歐美國家，到時我地點樣文宣都冇用

依家我地可以做既，係令到歐美疫情受控，最直接既辦法係叫人戴口罩

我已經whatssap左幾個英國朋友，叫佢地將呢個message傳出去，唯有咁樣先可以改變世界局勢

但冇口罩你叫人戴都冇用
你叫佢地戴個好似韓仔個種防疫帽+布口罩/圍巾包住臉先

忽然諗到啲on9野，伊斯蘭教嗰啲人會唔會冇咁易中招

香港得返國際戰線可以打

絕對係

未來一個月，我地好難用文宣改變支那KO疫情既事實，而且陰謀論會比fb ban

最好方法係connect歐美民眾，鼓勵佢地戴口罩

美國二月頭已經俾大陸人買晒

推

你睇下伊朗先啦